食飯未呀

大家記得唔好餓親 要食午餐呀

我食牛仔骨 你冇得食

點解
請你食我老媽子煮既西蘭花啦

圖都冇張 我話我食緊你老母閪都得啦

屌我都返工

我鐘意食西蘭花 成日叫老母煮

做人唔好咁撚粗魯開口埋口老母閪呀巴打

ok sorly

肥

骨重 肌肉重

食飽

唔比

餓死

關你撚事咩屌你老母

no

有台灣朋友黎探我班

介紹

牛仔骨要骨同肉分開先好食